(突發!)(廣傳！)法政匯思對懷疑假冒律師page出咗聲明回應！！！

【嚴正聲明：有關Facebook專頁「大律師及律師事務所-香港 Barristers and Solicitors Law Firm Hong Kong」】

一、對該專頁是否為真正律師行專頁存有疑問
法政匯思注意到有一個名為「大律師及律師事務所-香港 Barristers and Solicitors Law Firm Hong Kong」的Facebook 專頁()（「該專頁」）。雖然該專頁已重新命名為「大律師及律師事務管理-香港 Barristers and Solicitors Hong Kong」，但其簡介仍聲稱其為一間事務律師及大律師兼備的律師行。我們必須指出，根據行業守則，事務律師行和大律師事務所是分開運作的。所以在香港不可能存在一間兼有事務律師和大律師的「律師行」。因此，我們對該專頁是否為真正律師行專頁存疑，請各位注意，亦避免將個人資料在網上提供給沒有核實的專頁。

二、法政匯思成員陳信忻與該專頁沒有任何關係
該專頁上載了法政匯思成員陳信忻題為「我是如何成為反送中義務律師 」的文章。法政匯思嚴正聲明，陳信忻律師及法政匯思都跟該專頁沒有任何關係。

法政匯思
2019年9月26日

連真嘅律師大律師都頂唔順出聲啦！推俾多啲人睇呀！唔想有義士中伏

補番條link去原post

呢個要推

推

其他post又有人話個page係真
搞到我差啲信左以為真係真...

10連

1/10

2/10

3/10

4/10

Push

5/10

6/10

AGG

唔好唔推

7/10

8/10

9/10

10/10

扮律師犯唔犯法

犯法

睇到唔推會仆街

事實上就係真

push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

P牌推唔到 屌我之前仲share左佢個post

Report!!!!

推撚爆佢

要連續2日熱門！

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

B

連登有冇法律人？
想問呢啲情況報警受唔受理

報警
佢重點會受理

上邊有人話扮律師係犯法
扮律師都唔受理？

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

跟望成點？堅定流？